外資肯撤未？

香港搞成咁仲係度賴死唔走 ....

錢永遠最誠實

會通知你？

算啦,
連登不願面對事實

講真話block

係撚咁比人屈5毛真係cls

徹緊啦

誠哥肯走未，放過香港人啦，地產霸權

所有外資11月前仲未徹出香港一律當中共啲 friend

又發現一個不願意面對現實嘅兒登仔

通知左就走唔到
慢慢就係拎得最多

最有政治意向的人都未走,幾時到愛滋

係咪想等hk 變 xg 然後做中國業務嘅總公司？

自己香港人都未做野
外資洗理你?
人地話走就走
你地住係到都未搞
想人地幫你搞埋?
外判革命

美國都未開始制裁金融機構

外資公司老細你地祖國唔係視香港為中國一部份咩？

唧牙膏式制裁 ....

其實班外資賺緊邊個嘅錢？

走緊會話你知？
（知道有Ｄ住山頂（唔係半山）既有錢佬已經走緊，佢地圍內先會傾，就算佢地間bank都未必知）

限佢地出年之前完全撤走，否則當中共啲 friend

未就係
要走靜雞雞走左喇

羅家聰話一路走緊

要經濟攬炒，所有外資一定要走

咪係，越走資越低調，唔怕比港共知道會被對付咩

一面叫地產佬唱好
一面自己密密出貨
咁先賣到好價

唔通大鑼大鼓咩

叫地產佬放風, 唱好樓升, 話會GO GO GO

自己出貨, 咁先賣到好價

豪宅本身已經係難買賣

美國領事館D豪宅, 好似都未賣到出去

撤離香港計劃分10 年逐步執行

第一年：分析營商環境

英澳加仲唔出手幫大佬接貨嘅？

做東南亞嘅晨早搬去新加坡
做大陸既開始搬咗幾年
搬去北京上海

起碼要有alternative option先撒到
唔通賺賺下錢 突然炒晒班人 走佬？

唔啱聽 blocked
明明我地贏到開巷

咁你仲係度賴死唔走為咩?

淨低嘅做乜仲唔走？過左一年有多仲要畀幾多時間佢地？畀多一年時間先會完全撤離？

係咪要等手足 target 佢地畀個理由佢地走？

大把錢搵 傻嘅先走

咪係
李嘉誠都走咗幾年
你估轉數快撳個制？

撤緊會話俾你知嗎

搞左咁多次行動，無一次係針對外資公司 ....

就算人地走，都要時間啦
你估好似你銀行戶口得100蚊撳個制就無晒咩

即刻撤到咩 要時間架咩嘛

樓豬覺得啲人走資應該會通知左佢先嘛

撤緊, 無話你知唧
好多牌子都會係今年內走哂

Victoria’s Secret
GAP
Folli Follie
Topshop
GNC
ESPRIT

仲有一堆

咁撚天真
同你有親咩 有錢搵話信你死

之所以五眼開逃生門囉

避下險，換個模式，繼續賺錢。

所有外資同我聽住 樓主已經同你地最後通牒！自己好自為之啦！

咁好啦，唯有將個 deadline set 去 2047 ....

戇鳩小朋友，生cancer都未必即刻死啦

esprit 唔係藍咩？

身體很誠實

假膠
不過我認真答你
淨返個班都on9

新加坡同大陸無論租金定人工都低過香港
有冇修例國安本身留係香港嗰d都on9
下下香港d management飛去北京上海開會越南泰國睇廠完全晒錢晒時間

佢up嗰d通常都錯

得罪講句，外資唔識樓主唔洗係香港立足

呢堆係執笠喎，本身都蝕到仆街

係就年底前搞掂，咪畀假希望香港人

佢講個堆全部零售
依家冇撚晒自由行梗係執

其實先唔好講外資走唔走

黎緊冇外資黎已經夠死啦

以為咁清高唔賺港共啲污糟錢 ....

mon 實有邊啲黎香港嘅外資，一律 blacklist

撤資違反國安法

係香港某上海幫人馬早到98年已經開始部署
依家係外地有好多廠房，依家大陸個Ｄ係用黎應酬
呢十幾年係歐美撈到好掂

全球經濟咁差邊間唔cut人

咁好啦唔阻佢地慢慢cut 到 2047

中共大把錢
中共向外資使用銀彈戰術
唯有接受現實

咁大件事短時間點實行

2個月走晒咩

香港人又成最大輸家

咁下年7 月再推返呢個 post ....

只要中共證明到唔會搞9外資只搞香港人
佢地就唔會

If CUHK falls, Hongkongers lose

上年已經輸曬唔好再推了

美國銀行中心四十幾蚊呎方租就知大把吉位

既然香港被視為同中國一樣
咁會唔會原本香港資金撤離香港
同時原本喺中國嘅外資撤去香港？

美其名比機會你走但個個都諗緊賺到最後

做咩，你好驚咩

佢地啲員工咪係香港人，搞佢地啲員工咪即係搞到佢地 ....

內循環仲點受外資玩？姐係外資係中國搵到錢拎唔走？

其他唔知。

但係google 同 Facebook 都會走。

不過要係台灣setup 同香港完約，最少都要三至四年。

無外資早就已經屠城

你邊位？
一間公司話走就走咩 都要時間轉移業務

一早講左國安法立左 都唔會短時間好多外資走佬
只係會將業務重心慢慢搬離香港
呢樣野係長期影響

其實係真，要贏港共就要做無賴 ....

中國香港勞動力

細公司唔知啦。

但大公司要走攪migration 最少都要兩三年。

柒頭你以為係ebanking 㩒個制轉錢？

唔通大聲話俾人知：我走啦！我唔玩啦！

會搵地方replace香港囉
一刀切唔係間間公司都做到

邊有人會大聲講我要走資
就算去英國個班bno都唔敢，唔怕港共搵黑警阻攔咩
樓豬無常識

撤緊啦

不過係直接撤去大灣區，反正香港同大陸無分別

香港一年搞成咁，三年後會點？

做左friend 咁跟住呢？？你同佢地絕交？

人地背後減持左你又點知呢，如果咁講所有強國外國公司已經走晒啦

富貴險中求呀

咪證明支共春袋係外資

我想問港爆佢仲點賺美金？
或者香港幫佢轉個70%美金係假數據黎？

呢一年，資金其實持續流入
近月有加速趨勢

自己去金管睇M2供應
單月急升4%

利申：中一經濟90分

外資： 屌你老味好撚驚呀

出句聲明畀手足提升下士氣都好應該 ....

外資繼續搵錢 另一邊叫你地fucking chinese pig

大人講野細路仔收爹啦。

錢錢錢錢
緊係同支那賭到最後

你咪唔好驚，睇下同cctvb 有生意班商戶咩下場 ....

呢到唔準講真話
利申5毛

出左聲急跌要賤賣資產
俾人靜靜走啦
俾d耐性

都幾撚癲 第一版成堆block 左既

好多留返低嘅都係假外資

你咁威你出聲明咪得囉。士氣上1000

或者我用錯詞語
淨係撤走香港外資
但香港金融系統無事的話，其實都唔會爆
一樣繼續換美金

香港係一隻金雞，外資又鍾意來過夜，隔日就有蛋出，中共每日就執蛋。唔比外資來過夜，金雞都係要有蛋出，但冇得食羊腸。

係香港人既春袋就啱
無晒外資，你覺得支共會點對付你？
咪傻啦，走晒到時死既一定係香港人先

要走都唔係一時三刻嘅事
呢刻無影響唔代表以後都係
依家睇落幾個月無動靜 係歷史上都係好短暫嘅事
其實進程已經變得好快 如果咁都覺無分別嘅連登仔係咪真係當打機咁 以為禁個掣下一秒就有其他效果出嚟

你睇吓財經台同房屋台先

平行世界

依家仲衰過送中惡法通過，更加要走 ....

轉咗攬炒好耐啦囉 喺青山訓咗幾耐

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

死撚左,成年都係呢句
又係等下,人地做緊嘢果d friend

定係外資想同香港人共存亡？

如果你做MNC
應該都有concept
睇你都只做local 細公司

外資走 唔即時成個office走
係先走錢 再陰乾式清office
Regional office變 local office
Local office 變細/無

Freeze headcount
停promotion / merit
Cut人 肥雞餐
大把做緊 得你唔知...

一定唔會即時撤啦，搬都要成本又要評估計數，我估5年內會陸陸續續開始走，雖然香港重有稅低既優勢 但都俾高地價抵消左好多，明眼人都見到資產交係香港無以前咁安全自由，公司做生意限制應該會大陸一樣，我估有一部分寧願會去深圳，上海唔會留香港

咁貴公司依家係邊個phase? 要幾耐？

拎唔走既錢搵黎做咩？

你唔肯面對咪算 事實的確係咁
要轉移都唔係你諗咁簡單
要諗係邊個地方發展 要搞佈局 要完租約等等所有嘢都唔係一朝一夕嘅事 你覺得唔岩聽可以當無事發生過 同現實脫軌

走緊你唔知

連仔目的達唔到就想全世界一齊陪葬

自己香港人唔向政府施壓
就要人地外國人代勞

同制裁一樣，一直話得個講字，冇啦啦有一日真係制裁
撤資一樣慢慢做緊

人民幣真香

慢慢黎，最緊要畀中共黎得切應對 ....

走就一定有人走，入亦都一定有人入，就算北京上海都一堆外資一堆鬼佬，更何況香港，你想走到變2線城市除非64，你想走到3線城市除非美軍。

仲現實添你自己先話依家未有動靜,跟住就鳩up d你幻想緊嘅搬遷緊嘅廢話出嚟,定你收到風佢地搬去邊啊,share下比我移民過去啊手足

樓主真係細佬仔憤青黎...
現實d啦

仲有業務 點即走
行內L’Oréal派肥雞大炒 摺埋NYX
大家睇緊 Shiseido group, Ester Lauder group, LVMH, Kering, Richemont果堆幾時跟

香港市場已經差唔多=棄左
靠緊中國果面賺尾水 等歐美復甦
再加辣再轉strategy
Approach = 賺得1蚊得1蚊

香港人都未走
外資會走？？
咪玩啦

唔知你想幾快，一個月走難式清空office 一定冇可能

五毛
分化
Pr

Block

世7講賣左

有咩問題 駁唔到所以諗住彈咁多個emoji

有無F.I. 的員工講下banking 果面

攬炒埋你堆硬膠仔嬲到震？

好得人驚喎
快d走唔該

未必要 不過一定唔加錢
去新加坡好過

攬炒個內容都講咗好多次
而家仲問點解嘅通常都係因為要被攬炒 嬲到震

我估靜靜撤緊

既然與中共為敵，又知自己嘅優勢係中共嘅命根，咁係咪應該自殘以殺敵呢？

五毛，PR，BAM!

Nomura前幾個月仲話走去expand SG同SH

------

Although Mr Okuda said there were no plans to relocate staff from Hong Kong to elsewhere in the region, he noted that Nomura was actively expanding its operations in Singapore. “Because of the political situation, we are seriously looking at the size of the Hong Kong [operations] and others,” he said.

------

Mr Okuda stressed that while the Greater China business remained critically important to Nomura, the political situation had to be factored in. As the bank reviewed its strategy for the region, he said, one option could involve expansion of Nomura Orient, the mainland joint venture it set up last year with Orient International and Shanghai Huangpu Investment.

------

That business was established in response to efforts by Beijing over recent years to convince the global financial industry that its domestic markets were continuing to open up to foreign participation. Nomura’s existing expansion plan for the China joint venture is to increase staff to about 500 people by 2023.

嗰條友五毛嚟

戇鳩，即使係中國法制底下，都唔會完全無外資，更何況係香港，外資嘅撤資只會係減少投資，改變策略，唔以香港為重心，有咩事都唔會有巨大損失，方便走佬，但咁都夠整死香港，成功攬炒

都唔知樓主係咪五毛黎，表面係黃，實際係紅

殺外資斷中共米路睇邊個死先，香港人自己捱一輸唔死得就贏

唔得 都未攬炒 嬲到震既粉紅仲未夠多

太好喇 外資可以去上海 唔使留喺香港

好多都撤緊香港office啦

連登吹奏誠哥係手足，俾誠哥賺錢係幫手足

要登報話你知？

最緊要幫佢做大個餅，越大分得越多畀手足 ....

寫住“攬炒” 走嚟問點解唔“自殺” 返深圳讀中文啦

有錢賺 不了

係咁現實架啦，唔比人地賺香港人錢，人地點支持香港人？台灣都要幫美國買毒豬啦

香港無價值中共咪會霖經濟，倒台嘅第一步

香港人捱到佢倒台唔死得就贏

搵錢黎講香港都仲係一流
商人唔人咁易走

有啲咁嘅樹？

點會呀我背靠祖國 做緊真正愛國嘅小粉紅 你咁講嘢係咪想支持攬炒

本身蝕到仆街都唔係走既藉口，正如皇后大道間zara 都蝕到仆街，就算點蝕，都要由其他外國分店拉番勻佢。

但係點解蝕都要繼續營運香港既店？因為大牌子係香港係點都要插枝旗，因為香港係超級國際大城市，如果國際牌子係香港都要全線收皮走人，就係要撒出香港既訊號，蝕錢只係一個藉口去走。

就算唔係retail 都好多公司執緊包袱啦 , 電訊果堆咪又係撤緊。

esprit 連係支那國既分店都會慢慢全線執哂，出埋announcement 了

On9
呢d品牌係大陸有分店
香港政局不穩，無晒外地人消費
本地人消費完全支持唔到租金
你唔走我都走啦

你就係果d會答1+1=11既柒頭

少少犧牲，為左民主，為左反共，你懂的

無錯，所以要努力供樓，努力返工去幫試哥呢個手足！

又話我都係香港嘅財產嚟架wor 我條命好撚寶貴架wor 無左香港人香港會冧架wor？

我咁覆點會係玩膠呀 定係玩膠嗰個原來係嬲到震所以只可以玩膠既你

哭左😢

哦, 咁你話係咪係囉
係呀我係 1+1既柒頭

你班黃屍猛嗌罷買中國貨，外資生意仲多咗！

撤？你都on99嘅

你知呢度邊個地頭仲走入黎，你個acc 唔洗要喇

內需求呢啲係偽名題黎
唔通內地人咁多年唔買衫唔食飯唔娛樂咩
內需求一直都有
同明顯收入數據上都知跟住幾年增長唔到幾多
如果外資走有人冇工開仲可能會倒退
係啲財演同昆人嘅所謂經濟學家搬個term出黎等大家開心下

原來你都係攬炒師 大家一齊加油！

都on9 仔樓主
外資都知道你早宗支那擺5得幾耐
撤完支之後支爆又走返嚟丶好好玩呀
梗係等下近距離支爆有冇得執雞發下支爆財先啦

你係咪傻架要人地出聲明幫你提升士氣

其實一直撤緊，只係無大事宣揚
靜靜地 __

香港人都未肯攬炒啦

五毛打擊手足士氣，blocked

連登仔：外資走人，中國無美金、支爆支爆
外資：香港咁大舊肥豬肉，走？不了。
支那：反正我派Jing Cha去打你，你一樣要收皮仲成日嘴硬，唔好走精面喇，有種當面出去同我3萬部下抽過。

根據我既觀察 係撤緊
成個撤既過程會持續幾年

屌晒你地老母 全部外資同我入黎

香港依家係咪差到要外資即刻走??
好明顯唔係啦
你覺得中美繼續交惡落去 香港會奶野
所以佢地就要走 有咁快得咁快
萬一真係中美和好 佢地依家走咪好傻仔
好簡單 11月拜登選贏 成件事已經唔同曬啦
但係為咗平衡風險 我覺得佢地會縮香港業務既規模
去台灣 新加坡 韓國 日本佈定局做plan b
有咩事就即刻走
但係一定唔會喺依家裁曬員 撤曬資囉

唔啱聽就block
慣左

又哂一個Account

完全封鎖「有政府唔gang」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

真，洗唔洗登報A1同樓主講埋幾時走

好多零售都做唔住
租咁貴 經已執左一堆
可能完約就走 大環境咁樣
比我都情願去上海算
交保護費賺人仔

咪係
荷里活 矽谷 華爾街不知幾想賺中國錢發大財

當外資走晒 中共都唔洗再扮晒蟹 直接接管香港

黃色經濟圈自己友都未養得掂仲想威脅外資MNC

老麥心諗你班垃圾買少我幾萬個包我肯定要執笠啦點算好呀

本身就係成班死窮撚廢青冇消費力，你地玩下太興富臨就可能得，同MNC玩你連粒雀屎都不如呀

美心會唔會有損傷？